山景24號區議選舉！

各位山景嘅巴絲打請留意！！！

推

一定要推！唔好俾1號嘅建制派當選！